［清醒] 絕對唔可以癱瘓地鐵 條例一樣會通過

癱瘓地鐵 人流去唔到金鐘支援
尊貴既議員坐私家車入立法會 條例順利通過

唔該唔好再傳黑警篇野 佢地想無人支援

地鐵真係唔可以封
路面好易塞死
但係地鐵用黎補充人員同物資好有用
2014果時都係靠地鐵

麻煩大家幫手推推 好多人瘋狂send張圖

應該要癱瘓地鐵馬路
啲議員敢唔敢行路去立法會?

2014連班狗都係靠地鐵過海

Push

警察就係用地鐵運人同物資

咪就係, 用下個腦都知癱瘓左聽日想出既人點撚樣出黎呀?
Backup都無玩條撚咩

搭地鐵既大多數係咩人？

推

應該諗下點保護到人

反正都通過, 又點解唔癱瘓佢？

地鐵封咗，
只係唔俾市民搭，警察照樣會有得搭

push

癱左港島 可以強制罷工

有咩用？到時條例已經過左

坐地鐵係之後既事, 係長期戰爭
如果送中過左,仲讀緊書今個暑假不妨返工放工時間坐車
提早感受第時返工既感覺

癱瘓咗馬路， 啲尊貴議員敢唔敢同市民一齊迫地鐵去開會？ 定索性唔去？

人地叫你遲啲搭地鐵換談判籌碼呀
唔係叫你聽朝呀 仲開引號清醒

推比更多人見到

2014成唔成功？

pish

班狗識mon tg
唔識係lihkg帶風向？ 咪撚傻
多年前已經有考警犬post，無鬼撚有人信
晒時間做呢d，不如去集合阻條例通過

Up

我係第2個post問左對影響立法會二讀有乜幫助
無人答到我

人地張圖講緊之後 點解咁多人誤解

佢地出唔到屋企會點？

呢樣野係6.12之後要做既野

想成條地鐵行唔到勁玩命
案例可以研究高鐵四工人觸電
欣澳接觸弓
佢用25kv推架車
25kv既火光唔係講笑
你地有無辨法入CLP牛房？

唔可以聽黑警啊！

逃走都易啲
岩！

癱瘓地鐵唔只令人去唔到 (難D去到) 立會
係令人唔駛去立會呀

聽日9點前都唔應該癱瘓地鐵因為要運人過去支援，之後如果佢哋都係一意孤行既先再行動升級會更實際d

exac7ly

UP！

推
唔好中黑警計

人地唔係講緊聽日

係講緊之後可以癱瘓地鐵作長期戰爭

agree！

唔好再中黑警計

要癱瘓地鐵就一定要佔埋馬路

立會隔離就係警犬總部
14年人地一箱箱咁徒手抬武器入政總

其他環頭啲差佬係邊到黎
所以要癱瘓地鐵就一定要夠多人佔埋馬路

放心，癱瘓到果陣已經有十萬人係立會出面

無左地鐵警犬一樣有衝鋒車豬籠車
大架既豬籠貨車一野運幾十人都得

你都識講要人喇
搭唔到地鐵既邊撚度變d人出黎佔馬路？
唔通你叫對面海d增援游水過黎？

絕對唔可以癱瘓地鐵
洗走個D弱智post，個班都低尻能。

依家個個話第一班車就去塞喎

推上去 好多人畀隔離個塞地鐵post迷惑咗 以為塞地鐵係可行

大家幫手推下 唔該

屌你早少少訓 早少少出去啦

飛的啦

12號先玩野 11號唔玩野住

絕對唔可以癱瘓地鐵
推

push 要塞都唔係聽朝塞

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

推呀推呀

好多傻鳩開左個group自己行事唔聽人講

究竟係邊撚個提議塞地鐵阻住自己人
要塞就塞行車路
唔好比班民建狗入去

推！！

岩岩發夢見倒狗仔好驚野豬仔，唔知港島有無野豬仔

唔好同一時間咪得

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊

求推

幫手留CM叫佢地唔好廣傳
POST 1

幫手留CM叫佢地唔好廣傳
POST 2

塞地鐵有咩用？ 等啲人出唔到去港島？
你成班人塞住地鐵仲好，少啲人用路面，啲高官架車早啲到添

Molamola d 人開始係FB 開event 要塞爆地鐵

照你咁講即係地鐵罷工你都會反對啦

推 絕對唔可以中計

唔好癱瘓地鐵
因為我怕激嬲我老闆
好想聽日準時返工

真!!!!

幫手留CM叫佢地唔好廣傳
POST 3

幫手留CM叫佢地唔好廣傳
POST 4

大大力屌緊

,

聽朝俾我見到邊個喺地鐵阻頭阻世唔上去立法會幫拖
實叫埋附近班人打柒佢

屌你老母，要塞都係塞條街，而唔係地鐵啦
你塞條街，好簡單，排排企10個人成條馬路已經郁唔到，
重點係d議員官員會唔會搭地鐵？你塞黎阻既只係自己人
朝早及時塞到港島，甚至九龍新界既話，佢地11點半都去唔到金鐘啦
話塞地鐵個d係咪on9?

成班警狗係到帶風向, 希望大家咪撚中計

你想無地鐵無支援？

班議員住邊頭

玩完
個admin set咗淨係佢可以講野

最好大家聽朝都行快啲
咁多人再加埋本身有啲番工嗰啲
真係要行快啲先令支援嘅巴打可以快啲到達

未係時候
係都正式通過後既事

唔係今日癱瘓

岩啊 要癱瘓地鐵 大家不如去堵塞青馬大橋 ！

612地鐵小隊 無阻往金鐘鐵路
荃灣

港島

觀塘

東鐵

西鐵

東涌

將軍澳

幫手屌醒佢地

推！好大機會係警犬陰謀等d人聚合唔到一齊

你都係想將唔返工既責任推落冇地鐵度
大家目標一致
塞地鐵都唔係呢幾日，係都正式通過咗先

今次警察一早standby好啦，唔好擾亂我地啦

依家就係要諗個Backup plan

Pish

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

我覺得癱瘓地鐵係有用處
不過係等條例通過左之後先